連立陶宛外交部長都回應支那人破壞十字架單野

Linas Linkevicius
@LinkeviciusL

Shameful, disgraceful act of vandalism currently under investigation by Lithuanian authorities. Such behaviour can’t and won’t be tolerated.

好波！
支那人去到邊衰到邊

網軍快d 開twitter 上去撥火

波羅的海三國憎共產黨憎到仆街 你仲要係人地代表反共嘅地方搞呢d咁嘅嘢？

禁支那人入境啦

希望佢哋可以帶頭禁支拿人入國，同趕曬國內既走

推 怄啲入去like retweet

唔係上twitter撥火，而係應該上微博發開佢放火，等班小粉紅撥大佢

加速主義

好紅呀
上埋電視台網

立陶宛15min Fb post 可share

人哋立陶宛15min 率先報十字架單嘢
大家仲唔入去同人講多謝
happy new year?
立陶宛文laimingų Naujųjų metų

7小時得5 個like 1個share 0 comment 點做嘢㗎？
仲有十字架Fb post 可share and comment